出發拜年啦！收到藍屍利是應該點做？

尤其係收到「支持警察」字句既利是封，你應該……

A. 照收，收個下同親戚講「光復香港 時代革命」or「五大訴求 缺一不可」
B. 照收，但即刻係佢面前拆
C. 照收，但即刻係佢面前拆，袋穩D錢，然後撕爛個利是封，最好用打火機燒左佢
D. 照收，然後捐比手足
E. 拒收

ABCD

C
但要夠霸氣震住個場

消毒左先好掂

c!!

班鍵盤戰士衝哂入黎揀c

仲拜年